[緊急!!] 全部同我入黎report呢個網站(支持國安法)

話說見到屋企老人家微信突然之間有果d乜同鄉會有新message, 老人家唔識睇 叫我黎幫手睇下 網站係呢個:
屌你老母一入去就係大大個「撐國安立法」
作為香港人 你仲唔去google report呢個爛鳩網站?
即刻推 傳曬出去 快d幫我call人一齊黎report呢個網
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

樓豬都要教人點report架

將條link

放入Google檢舉網頁，選惡意軟體，空白位可自行加info🙏🙏

檢舉:

唔該你 真係唔好意思 我宜家推上去🙏🏻

推

仲有幾日 點樣可以比個網收皮？真係要靠大家

Push

推啊

up

宜家真係做得幾多係幾多 唔好比班藍絲有途徑支持爛鳩國安法

Done 推

咪比佢繼續呃老人家亂簽名啊

唔該曬你

入面已經有25萬藍絲簽左 仲唔黎report?
詳情教學睇pin

入黎吖唔該 同我一齊report佢

第二頁啦 推

推 入去pin左果條link 揀report 再係原因寫偷取個人資料 惡意軟件 然後再confirm

香港人 你唔係要香港比班藍絲送比大陸啊嘛

推呀！

推 我想多d人黎幫手

十分鐘唔到 多左好多藍絲簽名啦 幾多人report左啊

推啊 不停推

屌你老母簽乜鳩支持國安法

冇用，除非佢犯法

就係大把人去簽左支持呢個爛鳩國安法 所以唔該睇pin教學點去report佢

report佢偷取個人資料 有幾多做幾多啦

條link 每秒會自動加人數，大概每秒1-3 個到，根本流到仆街

推啊 開始有幾個人入黎 加油啊香港人

真又好 假又好 真係好多人會簽 唔係得香港人可以入去簽 大陸人都得 所以去report佢啦

仲記得611嘛？

721
811
831
101
1111

已report

同之前個支持修訂逃犯條例個聯署一樣，都係set咗每秒加幾個、每秒加幾個咁

多謝你

一樣去report啦 真係有好多人簽 據我所知大陸人都有簽呢個垃圾嘢 唔該你

推啊 數字真又好假又好 全部都要report啊

呢條link清楚啲